假設大家可以穿越時空同平行宇宙 你哋嘅任務係令古中國早過英國做到工業革命

你哋會揀邊個朝代

我會放棄任務

邊個朝代都係一樣,搞革命傻撚左?拖出去斬

盤古初開

你係皇帝都做唔到啦
羅莽咪試過一次

我們已經回去 每個最後都去英國幫手搞工業革命 再在當地落地生根

中國有咩工業？

笑死 羅莽

減下農稅叫啲人生多幾件生產力就夠班小農飽肚
搞乜鳩工業革命啫

首先要定義何謂「工業革命」

秒左
一睇就笑左出黎

帶部iphone畀秦始皇

殺咗孟子先
有儒家思想阻住晒點搞都冇用

孔子都唔好放過

時機：
盤古開天之後，女媧造人之前

實行：
去英倫群島插枝中國旗，將英國變中國「自古以來」嘅領土

直接完左

咁泯滅人性的事，邊條pk叫人做?

儒家思想一日存在，中國都唔會有外國嘅各種自由
而中國無地勢阻隔分化，點都會有大一統出現，最後類似嘅思想都會重現，或者你要去到地質年代大程度更改地形